希望留言引用標示「完全封鎖」

已經完全封鎖咗嘅留言完全消失，有人quote嘅時候完全唔知道係覆緊已經完全封鎖嘅人，好易產生誤會/睇到199

例如：
留言A
[已完全封鎖該用户]
留言C

而家嘅情況合以為留言C覆緊留言A

唔該admin

example

blocked

你依個情況咁應該揀淨係block唔好完全封鎖

多謝admin#adore